又多兩件日本偽人同港人為敵，請大家抵制封殺兩件畜牲

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

幾時變到日本藝人都理咁多

呢件四十幾歲既中女

垃圾嫌西

咁多年都冇進步靠角色紅

who
真係唔識

上:花澤香菜
下:玉置浩二

條女好撚樣衰下

睇到想嘔

臭菜

俾成蟲屌咗幾多獲

日本人去北京開演唱會，韓國人都冇去好耐啦喎

聲優嗰個？

就係

對兩件偽人非常失望

起動漫台開post好d
佢地無資格做藝人

件女嘅一早已經係動漫台開咗

臭西

一樓兩件日本偽人就係咁撚樣

香菜只係30歲(2月先31歲)
不過估唔到原來係垃圾藍絲偽人

屌你咁多港豬負皮